Polyu VA109 市集

想問下知唔知點樣可以申請去嗰到擺檔

up mud?

即係7仔樓下 垃圾福記隔離咪有時有D mega sale既
點申請去賣野

身為力王都唔識？

一係就答我問題 咪係到串串貢
再嘈我就徒手扯你條腸出黎 再用黎勒撚死你

次次市集都有間賣雪糕嘅幾正